想問下攞到"光環"可以加幾多能力值

見到連登仔成日話捐肝嗰條女係為咗攞光環 究竟光環有啲乜嘢吸引力搞到條女要咁大犧牲冇左個肝都要攞

攻擊力係咪會加99? >
不過悟空就算有咗光環都係冇乜分別咋喎

又話個肝會生返嘅，對健康冇影響架喎…有乜咁大犧牲？

無 所以捐肝其實好普通 得閒都會捐下
巴打搵日一齊捐?

係喎，肝可以生番，佢地係咪講緊變形俠醫

如果咁講，應該係條女為左可以變成超3

要返工不了 加上而家捐肝會比連登當成MK活動係自殘嚟炫耀自己嘅一種 唔想俾人話mk

山火果個衡仔正正係呢種， 不過佢冇為人犧牲過任何野，明顯係之後先諗到呢條財路， 加上佢本身如果唔係搞到咁，相信佢人生一定失敗過而家1000倍。

we are the one